# KRFB



## Розділ &#127991; Інтернет &#127758;

>&#128161; Програма &#128230; для спільного використання стільниці Krfb — це серверна програма &#128230;, яка надає вам змогу розділити ваш поточний сеанс роботи з користувачем, який працює на іншому комп’ютері, так, щоб цей користувач зміг скористатися клієнтом VNC для перегляду або навіть керування вашою стільницею.

- **версія програми &#128230;**: :two: :three: . :zero: :eight: . :two:
- **розробник &#128422;**: The KDE Community
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://userbase.kde.org/Krfb)

## Операційни Системи

### Linux &#128039;

- &#128189; за допомогою **Snap Store**:
  - **версія програми &#128230;** latest stable команда для терміналу: `sudo snap install krfb`
  - **версія програми &#128230;** latest candidate команда для терміналу: `sudo snap install krfb --candidate`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

